#
 
แจ้ง
ผู้
ถือ
หุ้น
ตลท
.
ระบุ
โดน
ปรับ
ล้าน
บาท
จ่าย
กำหนด
JAS
 
#
โมบาย
บรอดแบนด์
อินเทอร์เน็ต
วันนี้
บริษัทแม่
แจ
ส
หนังสือ
แจ้ง
ผู้
ถือ
หุ้น
ตลาดหลักทรัพย์
ประเทศ
ไทย
ตลท
.
หนังสือ
แจ้ง
ตัวเลข
ค่า
ปรับ
ชำระ
ค่า
ใบอนุญาต
คลื่น
ประมูล
สำนักงาน
คณะ
กรรมการ
กิจการ
กระจาย
เสียง
กิจการ
โทรทัศน์
กิจการ
โทรคมนาคม
แห่งชาติ
กสทช
.
ยอด
ปรับ
จำนวน
เงินบาท
ระบุ
ชำระ
ค่าใช้จ่าย
ประมูล
ใหม่
อื่น
ชำระ
ภายใน
ผิด
ตัวเลข
ข่าวลือ
พอสมควร
นาย
พิชญ์
โพ
ธารา
มิ
ก
ประธาน
เจ้าหน้าที่
บริหาร
ระบุ
จดหมาย
ชี้แจง
ดำเนินการ
ชำระ
เงิน
ค่า
ปรับ
จำนวน
ดังกล่าว
หนังสือ
กสทช
.
ระบุ
ใบอนุญาต
ประกอบ
กิจการ
โทรคมนาคม
ใบ
อื่น
บริษัทแม่
ยังคง
บังคับใช้
ต่อไป
ที่มา
ตลาดหลักทรัพย์
ประเทศ
ไทย
JAS
 
JASMBB
 
MHz
 
JAS
 
JAS
 
JAS
 
